TODO:
-smisliti kako da realizujemo atribute za fje
-find nam vraca iterator do elementa tabele simbola, tako da mi mozemo
u parseru da uradimo da samo uradimo to.kind ili .attribut, uopste mozda i ne moramo 
da imamo get_kind i to . nem pojma
-kasnije kad budemo pravili parser mozda da vidimo sta mogu biti
static polja u tabelisimbola ili tako nesto. npr current_function (u kojoj se funkciji sada nalazimo)
-smisliti kako da ne koristimo defs.h

-konverzije i provera opsega za konstante

-jos testova. JOS TESTOVA. sistematicno pokusati
